有冇人識當年IVE上堂示愛條片男女主角？依家佢地點？

冇10年都8年掛

仔都生左幾個

男定女先？

好似一齊咗

結左婚
利申:段片有我

同片中人結？